推 幫手report呢個假新聞page

吹撚到
我地每人倒貼8000就差唔撚多

我諗只有廢佬先會信

呢D PAGE係傻佬過濾器
信個D醫番都曬藥費

Up

聽日大埔

入黎幫手推

條命只值50000, 其實作嘢條友係暗串黑警條命賤過狗

非常同意 吹到咁大